點解要跳閘

地鐵賺少左，會點？

咪加價囉

相反你因為跳閘比人捉到的話有哂紀錄

日後抗爭成本大增

再需要動員既時候又少左你一個

咁樣好似有啲不智

冇行動果陣更應該大忍於市

而且黨鐵可以遲啲先對付追究

畢竟佢一日係上市公司 一日都要面對群眾

五大訴求先係重點

9月7日 (六) 1PM
機場交通壓力測試 (重考)

香港市民：
✅ 以遊客身份入機場觀賞飛機升降
✅ 唔識路就坐多幾轉車
✅ 必需繳付車資乘坐黨鐵

烏克蘭, 法國等其他國藉居民：
各有各做, 自由發揮, 唔割但要小心

另外可參考唔揸春袋揸輸精管方法:
[行動post] 肯入黎睇9.7點樣揸機場輸精管未 | LIHKG

9月8日 (日) 2PM
香港人權與民主法案集會
美國駐港澳總領事館

解散警隊 刻不容緩
我屌曬你地老母快啲推第六大訴求

大隱於市

【Google 廣告】上線啦 !

請多多關注 比下意見

地鐵賺少左，會點？
咪加價囉
咁地鐵賺多左呢?
都係加價囉

跳閘跳閘跳閘
你今日跳咗未？

Ching心水清

遇查飛狗一定要跑走
可以跳返出閘
啲員工唔會專登去追你（正常打工心態）

而家都唔開始追究等幾時

[10月1送大禮]「和理拍」一齊推上聯合國人權理事會！！!

可加可減機制並無將盈利列入考慮因素。
佢賺幾多都係加價

係唔係都加，緊係跳左先講

由為自己既懦弱搵藉口？

賺多左賺少左都加價架啦

咪on9啦，唔跳咪又係照加
可加可減機制，你有無見過佢減價？

扮咩丫
遲啲追究
又係度精神勝利打飛機
你連跳閘呢啲犯法都唔係嘅野都驚生驚死咁
仲話追究

死開啦芝娃娃

可以有咩記錄
咁多人跳捉得到邊個？
無人叫日日跳，可以隔日跳
唔同時間跳，唔同閘跳
無pattern唔通條條cctv片同你睇呀？

你亂過馬路都有晒記錄架咁多cctv
咁你又唔睇燈過？

呢啲人最叻ban橋
但又唔識俾橋

得罪講句樓主你連冷氣軍師都唔係
軍師起碼俾到value 俾策略同線報
你呢啲左膠 正頭係負資產
淨係識得用對準政權呢四個字黎ban手足做野

樓豬連跳都怕

跳閘唔洗俾錢搭 點增加成本吖

on9 根據香港人自私既性格, 話之你加到100$ 1程, 我點都唔會比嫁啦, 關我撚事

樣樣都話遲啲先對付追究
到時被人清算仲有得追究咩

Tui

On9 奴性啊奴性

票價跟可加可減機制而定

整體的票價調整幅度 = 0.5 * 綜合消費物價指數變動 + 0.5 * 運輸業工資指數變動 – 生產力因素
source: